（有圖）有冇人鐘意食即叫即整既糯米滋？

即叫即剪，然後沾好多花生碎 ，放入膠盒加條橡筋紮實
唔知仲有邊度有得食？好掛住隻味

西九龍中心好似仲有

剪嘅唔係糖不甩咩

好少見即整
間唔中去奇華買糯米滋食

荃灣

我買完,帶番公司....D 同事都唔係好鐘意食...

葵度、年宵

葵廣

葵廣地下中銀隔離有

雖則那 即整即有售罄 last一盒賣走

但是衝動食完 又再有

正宗糯米滋

佢地唔識食。同埋最好熱辣辣食

糯米滋最好食係芒果味

我元朗個度買 可能唔夠新鮮

條女好似好正

我想陣間去買呀
但係依家病到九彩咁

食完一定喉嚨痛

打手？

檔嘢不定時開㗎喎 咁都係打手

喂大佬我唔識佢
同埋我都嫌依間d糯米滋唔夠熱

糯米滋比砵仔糕更難搵....搵到而家隨左西九都唔知邊度有...西九仲要唔好食

求元朗地址

幾多人排隊

好多人都唔知咩黎
每次都係龍鬚糖同糯米糍之間掙扎

葵涌廣場有